麵麵就算恐嚇着你做熊沒趣味 別流淚心酸

更不應捨棄

燈 燈 燈燈燈燈

我願能 一生永遠陪伴你

沒事兒 一生永遠熊著你

知道了感動了

牛牛能 一生陪伴你